覺唔覺得著純白t-shirt既人好撚扮野？

完全冇品味可言
我諗係死毒撚先會著

我系死毒撚sor

想知係連登仲有咩衫係著得
全身u記?

咁純黑呢 我著開

街童/黑社會